我地守住條防線好無啊

Yes Sir!!!!!!!! 雖然係警察，但我竟然覺得感動

佢地嘅防線主要作用係進攻